准黎智英保釋遭建制派狂轟 司法機構特首辦拒透露李運騰是否已被DQ

終審法院早前裁定，高等法院法官李運騰錯誤詮釋《國安法》條文，因此宣佈其批准壹傳媒創辦人黎智英保釋的決定無效。高院將於明日（18日）處理黎再次提出的保釋申請，但改由法官彭寶琴負責。司法機構及特首辦回覆《蘋果》查詢時，拒絕透露李運騰是否已被取消「指定法官」資格，亦無解釋為何李運騰沒有繼續處理此案。

全文：

做狗官做到俾狗咬, 失鳩敗到呢

國安法解錯就DQ，拎刀斬人讚關心社會就低調了事

這就是香港

其實李運騰係咪特登

條友都係仆街㗎喇,唔比幾單手足保釋
臨老做少啲陰質野咁既

要移民

幫手拆彈維穩嗰個俾人dq
我就係要呢啲